<resources>
    <string name="app_name">Alcogol</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="t1">Давайте выпьем за успех нашего безнадежного дела!</string>
    <string name="t2">Пусть пиво будет холодным, а нам будет тепло!</string>
    <string name="t3">Выпьем не ради пьянки окоянной, а дабы не отвыкнуть</string>
    <string name="t4">Чтобы сердцу дать толчок, надо выпить коньячок!</string>
    <string name="t5">В сердце грусть, в мозгах застой, не пора ли по одной?</string>
    <string name="t6">За твое здоровье, за мой желудок.</string>
    <string name="t7">Чтобы было во что одеться и перед кем раздеться!</string>
    <string name="t8">Выпьем за дам, потомy что не дам - слово плохое.</string>
    <string name="t9">Чтоб не киснуть - нужно квасить!</string>
    <string name="t10">За тех, кто дома не ночует!</string>
    <string name="t11">Сейчас допью, мадам, и я у ваших ног.</string>
    <string name="t12">Жизнь прекрасна, удивительна, если выпить предварительно.</string>
    <string name="t13">Чтобы всё стояло, кроме сердца!</string>
    <string name="t14">Много пить вредно, а мало - скучно.</string>
    <string name="t15">В сердце грусть, в мозгах застой, не пора ли по одной?</string>
    <string name="t16">Истина в вине, а в водке горькая правда.</string>
    <string name="t17">Давайте выпьем за то, что несмотря ни на что, мы пьем во что бы то ни стало.</string>
    <string name="t18">За тех кто в море, на границе и венерической больнице.</string>
    <string name="t19">Душа просит ананасов в шампанском, организм требует водки...</string>
    <string name="t20">Лучше поздно, чем не до дна!</string>
    <string name="t21">Я хочу выпить за то, чтобы не видеть зла, не слышать зла, не помнить зла и не делать зла!</string>
    <string name="t22">Давайте выпьем за тех, кто и без нас о нас говорит хорошо!</string>
    <string name="t23">Жизнь - это короткая детская рубашка, вся обосранная. Выпьем за те дни, когда удается ее постирать.</string>
    <string name="t24">За сбычу мечт!</string>
    <string name="t25">Чтобы сердцу дать толчок, надо выпить коньячок!</string>
    <string name="t26">Желаю вам моря удачи и дачу у моря!</string>
    <string name="t27">За дам. За лошадей. И за тех, кто на них залезает!</string>
    <string name="t28">Желаю, Вам, счастья, здоровья и творческих узбеков.</string>
    <string name="t29">Он сказал поехали и запил водой!</string>
    <string name="t30">За то, что бы жилось пока хочется, и хотелось пока живется.</string>
    <string name="new_tost">Новый тост!</string>
</resources>